啱啱睇完大逃殺

嘻
套戲好正

我都係啱啱睇完

睇書 仲正

原著漫畫版仲正

好血腥殺殺殺

後段好戇鳩
用功夫出超必

吓...冇睇過漫畫，原來搞到咁

漫畫係魔幻現實主義，電影刪左好多劇情

套電影係正
連hunger games都係抄佢, 但係佢地唔認